突發奇想，我覺得新屋嶺果D真係可以用，有無D醫護大佬分享下

講真，新屋嶺果D本來就用黎放偷渡者
20萬人，吾落都落左啦，我覺得真係用得喎
吾講D狗點講佢幾適合放人先。
第一，地方夠
第二，遠離市區
第三，只需基本設備就用得
真係大家一家人嘛，咪俾個D嶺佢囉
認真，我中招我吾介意去果D隔離囉
有無D醫護大佬分享下？